無知一問

如果一個小朋友一出世就聽唔到野
咁佢腦入面個把聲究竟會係咩語言